{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/iwell-sunland.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "썬랜드 호텔"
    },
    "text": "済州新光路に位置するサンランドホテルは、済州国際空港から車で10分の距離にあります。 ホテルは無料駐車スペースと全エリアで利用できる無料WiFiを提供しています。 モダンなスタイルで飾られた客室は、肩の床とサンドトンの壁で飾られています。 各客室にはハンガー、机、テレビが備えられています。 バスルームではシャワーブースとヘアドライヤーを使用できます。 ホテル内にはレストランと24時間フロントデスクサービスがあります。 人気のイホ海辺と済州オイル市場は、それぞれホテルから車で15分と10分の距離に位置しております。 また、新羅免税店は徒歩5分以内に移動できます。 サンランドホテルは済州中心部から約4.5km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "サンランドホテルは済州新光路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "済州国際空港から車で10分程度でホテルにアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料の駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル全体で利用可能な無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "モダンなスタイルで飾られた客室にはハンガー、机、テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "バスルームではシャワーブースとヘアドライヤーを使用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "人気のイホ海辺と済州オイル市場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから徒歩でアクセスできる場所はありますか？",
            "answer": "はい、新羅免税店は徒歩5分以内に行けます。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでのチェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 346
    }
}